召喚去南美洲exchange 既JJ

我會下年二月去智利
有frd話之後想揀去厄瓜多爾
有無人都去南美洲

去智利既話一定要玩埋落阿根廷